延伸Ocamp 撚唔透個問題《OC》

點解OC 要俾撚埋錢去幫人搞camp
但自己其實只係苦力.....
唔算係組爸媽奶任何一份子

仲要望撚住人玩女
重點係 要俾錢啊 屌你老母....

去幫人帶game 搬嘢 仲要貼翻250$ 俾人

點解你地肯做OC 呢個咁on 9 嘅位...

利申：莊員 要收錢講出來自己都唔撚好意思

收唔收錢係睇個soc 點搞，收唔收到夠錢。
收得多freshmen, 咪oc,莊員等全免都得。
oc 要收錢真係少聽， 正式囡又無，錢又無。

屌 咁個camp 唔係得3日㗎嘛，之前籌備咁多活動同時間見，咁多姐媽，oc,莊員，mc,hc, spy 日對夜對，是但執個啦，下下一定要fm 咩

5,6月識一個，日扑夜扑，係hall扑到8月。 仲抵玩過溝fm 啦
.

Oc根本就係做咕喱

利申 莊員

要俾錢搵狗去幫手

正解，搞o camp 先容易食女。
根本玩親班女都淫底，加上暑假成兩三個月住hall日對夜對。果時做OC都食唔少好野。仲要同其他學系的人打好關係，ocamp 完左都有下文。

BTW 我覺得係樓豬廢，正常OC都食到FM

搞手求個和

盲？
都利申莊員

我係話收拒地錢都覺得唔好意思....

push